你地同屋企人嘅關係好唔好

好到咩地步會唔會有時有心事都同屋企人傾

唔好 惡劣

會